{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019461?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메이플호텔"
    },
    "text": "済州メイプルホテルは客室案内前、禁煙前、浴槽前、ウォッシュレット前、無料Wi-Fiを提供しています。 宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 済州メイプルホテルは未成年者および男女同室での宿泊を制限しております。 未成年者は両親が同伴すれば入室可能であり、入室時に身分証明書の確認をして持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。 備え付けられている全ての物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することになります。 済州メイプルホテルはすっきりとしたシンプルなウッドで暖かい雰囲気を作り、全客室にはバスタブとウォッシュレット施設が完備されています。 また、空港から10分の距離に位置し、深夜到着や早朝飛行時にも便利で、駅勢圏、擬勢圏、マックセ圏、ホットプレイス場所が位置する良い位置にあります。 徒歩5~7分の距離にはスセ圏があり、徒歩30分の距離には森勢圏の漢拏樹木園があります。 済州メイプルホテルは夜12時以降からはすべてのお客様に騒音に関する注意をお願いします。 周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 済州メイプルホテルの住所は済州特別自治道済州市ウォンノヒョン3ギル41(老衡洞)です。 済州メイプルホテルで宿泊し、レビューを残してくださればヤノルジャポイントを貯めることができ、フォトレビューはサランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州メイプルホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "済州メイプルホテルは客室案内前、禁煙前、浴槽前、ウォッシュレット前、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊を制限しております。未成年者は両親が同伴すれば入室可能であり、入室時に身分証明書の確認をして持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "盗難や物品の毀損時にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "備え付けられている全ての物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することになります。"
        },
        {
            "question": "済州メイプルホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "済州メイプルホテルはすっきりとしたシンプルなウッドで暖かい雰囲気を作り、全客室にはバスタブとウォッシュレット施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州メイプルホテルの場所はどのように便利ですか？",
            "answer": "済州メイプルホテルは空港から10分の距離に位置し、深夜到着や早朝飛行時にも便利で、駅勢圏、擬勢圏、マックセ圏、ホットプレイス場所が位置する良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "徒歩5~7分の距離にはスセ圏があり、徒歩30分の距離には森勢圏の漢拏樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間に注意事項はありますか？",
            "answer": "済州メイプルホテルは夜12時以降からはすべてのお客様に騒音に関する注意をお願いします。周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "済州メイプルホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "済州メイプルホテルの住所は済州特別自治道済州市ウォンノヒョン3ギル41(老衡洞)です。"
        },
        {
            "question": "宿泊後にレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "済州メイプルホテルで宿泊し、レビューを残してくださればヤノルジャポイントを貯めることができ、フォトレビューはサランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 661
    }
}